政府新招：搵藍絲出黎拆rb斬手足，營造假民意拉攏中立撚

各位和理非係時候出黎展示民意！將社會被破壞既責任推曬比政府，向身邊既人不斷灌輸淋病有幾垃圾，等佢地屌鳩我地既同時亦都屌鳩淋病無能

政府呢招係一定贏

你敗走 --- 政府贏
兩敗俱傷 --- 政府贏
你打死藍絲 --- 政府贏

我想講嘅係

既然點都輸
出力打

推

wow 世事都給你看透了 ching

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

打死藍絲都唔會割

打死斬人藍絲點會政府贏

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

你ｕｐ乜

第一日出藍絲咩
冇錢收就會收皮

明明仲有 Option 4 靜靜雞打死

方向正確, 睇完cctvb覺得 要俾其他人知 造成呢個局面 係無能既政府 政府係有能力既 點解件事會愈發愈大? 但依加既人只係覺得自己俾人阻住搵食

而家係第一次真係完全影響市民生活，政府一定捉實呢個機會打民生民意戰，和理非民宣組係時候出動，民意戰不能輸

嘩屌分析得仲勁過d dilemma

肥佬黎

自從上水站，黑警扮勇武破壞車站後，
好多人都認為好多黑警混入破壞車站同帶頭堵路，以期扭轉民意同加強鎮壓，
所以黑警蒙面放火，要加強宣傳。

唔係點都輸，藍絲出嚟打係收錢（而唔係為咗正義感）

只要佢哋俾人狠狠地打鳩一次，下次無人敢出嚟，不過要小心打得來會有曱甴過嚟幫手

空襲鄉黑藍屍狗同恐怖組織嘅車，增加恐怖份子出動成本。

大家一齊上HK Discuss 同藍絲屌政府

LIHKG呢啲咁低質嘅網站，中間派/藍絲唔識上

人民門人民呢招用左好奈啦

好似green object自己著火，唔值。

因為TVB會幫你宣傳到持不同政見人士被黑衣暴徒打死

甚至普通市民要求黑衣人開路比佢湊仔返學而被斬死

懵閪

我都想去收錢拆，
但都要睇成本，一旦黑衣人要增加藍賊出動成本，火燒同嚴重破壞藍賊車，保險又唔賠，
拆嘅成本就會太高。